荃灣綫與觀塘綫正常列車將不停旺角及油麻地站，另會不斷由上述兩站開出特別車接載離站乘客。

(22:58) 港鐵宣佈，荃灣綫與觀塘綫正常列車將不停旺角及油麻地站，另會不斷由上述兩站開出特別車接載離站乘客。

Source: 立場

咁樣其實啲狗會唔會捕到？

上次元朗件事，你仲唔醒！

特別開黎捉你，醒未

旺角大把車走，紅小巴又得